群龍無首的解決方法

要解決群龍無首嘅問題
就係group 埋幾個leader 一齊傾共識（當然和理非就收收皮先）
所以而家連登統戰部正式想搵外交部

負責contact 其他組織 同一啲相應ig or fb page
建立訊息網 作統戰之用 為求盡快號召同散播信息

有興趣人士要有以下要求：
1. 正常 非民陣式和理非
2.識人 eg(眾志等組織成員 contact)
3.具影響力 eg 人脈廣 or 自己搞緊page

認真組織化🙏 推

推

到時真係要好好保護領軍人
唔可以有機會比到警方係對抗結束前拉林低
同埋各地都分應該多啲真係了解今次我地決心同做法既人 去解釋比和理非聽 始終和理非佔極大多數

最好一條街距離最少一個可以知道流程 目的既人帶個 喇叭去講下 咁樣最有效

大聲公

5人一小隊，每隊一個長，5個長組一團
消息就可以由上而下傳到。不過小心有狗

人手不足 不過大體上要區區 一街一街咁有人係到 如果唔係廣傳得唔夠快 同埋到時最好解釋多啲比啲未明既人聽

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #NoExtraditionToChina #prayersforhk #savehk #antiELAB 哩幾個hashtag